有冇絲打鍾意揸螺絲批，電鑽搞搞震

屋企有次壞咗電腦喇叭，滑鼠，usb風扇都負碌搞好咗

對唔住我諗邪野

做咩揸我

respect

我每樣野壞左都會拆黎玩下 真係純粹for fun
尤其mon入面有好多層膠 有啲效果幾特意

試過拆完notebook成部散左
亂鳩咁砌番又用得番

俾我鑽吓

我有大把電鑽，過來我這邊一齊研究下

我以為你咁重口味用打石屎電炮黎……

螺絲批鑽紅毛泥封閪

有， 所以我屋企有辣雞，熱風槍

大概見到邊度爛咗就換新

平野通常都扔撚左佢算買料同買新差幾十蚊的話